中華人民共和國萬歲!

...

屌屎忽

電腦大爆炸
全黨死清光

講緊呢首歌？